\documentclass[10pt,a4paper,sans]{moderncv}

% moderncv styles
\moderncvstyle{casual}       % optional argument are 'nocolor' (black & white cv) and 'roman' (for roman fonts, instead of sans serif fonts)
\moderncvcolor{blue}
%\usepackage{hyperref}

\usepackage{anysize}
\marginsize{1.5cm}{1.5cm}{1cm}{1.5cm}

% character encoding
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern} 
\usepackage{graphicx}
% \usepackage{marvosym}

%\moderncvstyle{classic}       % idem

% adjust the page margins
%\usepackage[scale=0.8h]{geometry}
%\recomputelengths                             % required when changes are made to page layout lengths

% personal data (the given example is exhaustive; just give what you want)
\firstname{\Huge Paula}
\familyname{\Huge Jimenez}
%\title{Ciencias de la Computación}
%\address{Calle de la Golosina, nº3, 1º3\\13013 Springfield}  % for classic style
%\address{Av. Siempreviva 123, barrio, C.A.B.A.} % for casual style
%\phone{+54 911}
\email{www.linkedin.com/in/paula-jimenez-419184156/}
\homepage{github.com/paujimenez}
%\renewcommand*\httplink[2][]{{\urlstyle{sf}\expandafter\href#2}}
%\homepage{{https://paujimenez.github.io}{Latest version on \color{blue} paujimenez.github.io}}
\extrainfo{Compiled on \today. Latest version on \href{https://paujimenez.github.io/cv/pjimenez.pdf}{\color{blue}paujimenez.github.io/cv/pjimenez.pdf}}


%\photo[64pt]{interrogacion.jpg} % also optional, and the optional argument is the height the picture must be resized to
%\quote{Any intelligent fool can make things bigger, more complex, and more violent. It takes a touch of genius -- and a lot of courage -- to move in the opposite direction.}% also optional

%\renewcommand{\listsymbol}{{\fontencoding{U}\fontfamily{ding}\selectfont\tiny\symbol{'102}}} % define another symbol to be used in front of the list items

% the ConTeXt symbol
\def\ConTeXt{%
  C%
  \kern-.0333emo%
  \kern-.0333emn%
  \kern-.0667em\TeX%
  \kern-.0333emt}

% slanted small caps (only with roman family; the sans serif font doesn't exists :-()
%\usepackage{slantsc}
%\DeclareFontFamily{T1}{myfont}{}
%\DeclareFontShape{T1}{myfont}{m}{scsl}{ <-> cork-lmssqbo8}{}
%\usefont{T1}{myfont}{m}{scsl}Testing the font

% command and color used in this document, independently from moderncv 
\definecolor{see}{rgb}{0.5,0.5,0.5}% for web links
\newcommand{\up}[1]{\ensuremath{^\textrm{\scriptsize#1}}}% for text subscripts

%----------------------------------------------------------------------------------
%            content
%----------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
\makecvtitle
% \maketitle
%\makequote

\section{Formación Académica}
\cventry{\mbox{2009 - Presente}}{Lic. Ciencias de la Computación}{Universidad de Buenos Aires}{Promedio: 7.6/10}{}{}
\cventry{2006 -- 2008}{Secundario especializado en Economía y Gestión de las Organizaciones}{Instituto Santa Teresita del niño Jesús, Florida, Prov. de Buenos Aires}{}{}{}

\section{Formación Complementaria}
\cventry{2014}{Microsoft Azure for Research Training}{Universidad de Buenos Aires}{Duración: 4 horas}{}{}
\cventry{2011}{Curso de Visión en Robótica}{Universidad de Buenos Aires}{Duración: 4 meses}{}{}
\cventry{2010}{Taller de Robótica}{Facultad de Ciencias Exactas y Naturales}{UBA}{Duración: 3 meses}{Participación en la competencia Nacional de robótica, modalidad “Carrera”, organizada por la UTN de Bahía Blanca.}
\cventry{2010}{Taller de instalación de Linux}{Facultad de Ciencias Exactas y Naturales}{UBA}{Duración: 2 horas}{}
\cventry{2008 -- 2009}{Curso de Reparación de PC}{CAI educativa}{Duración: 6 meses}{}{}
\cventry{2007}{Curso de Dreamweaver}{CISCA}{Duración: 1 mes}{}{}


\section{Experiencia Laboral}
\cventry{Ene. 2018 -- Presente}{C++ Game Developer}{\href{https://www.ea.com/}{\color{blue}Electronic Arts}}{A través de \href{https://www.globant.com/}{\color{blue}Globant}}{Backend game developer en proyectos AAA. Las tareas incluían el desarrollo de nuevas features, modos de juego, escritura de documentos técnicos y estimaciones de alto nivel para nuevas tareas, entre otras}{Credited in: NHL 19, NHL 20, NHL 21, NHL 22}

\cventry{Jun. 2016 -- Dic. 2017}{Node.js Software Developer}{\href{http://www.gilbarco.com/us/}{\color{blue}Gilbarco Veeder-Root}}{A través de \href{http://www.tecnosoftware.com/}{\color{blue}Tecnosoftware}}{Backend developer en un sistema embebido que permite el mantenimiento y monitoreo en forma remota de surtidores de combustible. El trabajo consistía en mantener y desarrollar nuevos features en un servicio en Node.js que se conecta con el cloud para enviar información y recibir comandos para los surtidores. El servicio se comunica con otros dispositivos internos utilizando un módulo en C++ y maneja tareas del sistema utilizando shell scripting}{Referencia: Rodrigo Castro <\href{mailto:rodrigo.castro@gilbarco.com}{rodrigo.castro@gilbarco.com}>}
\cventry{Feb. 2014 -- May. 2015}{C++ Solution Developer}{\href{http://www.intraway.com/}{\color{blue}Intraway Corporation}}{}{Backend developer en proyecto de vigilancia con cámaras IP. Las cámaras se registraban al sistema a través de un servicio web que le permitía al usuario el manejo remoto de las mismas. El sistema se encargaba de configurar las cámaras, programar acciones, cortar, procesar y archivar los videos, entre otras cosas}{}
\cventry{Feb. 2013 -- Ene. 2014}{.NET Web Developer}{\href{https://www.atioinc.com/}{\color{blue}Atio International}}{}{Aplicaciones web para el manejo y administración de empresas dedicadas a la distribución de combustible a gran escala. El proyecto permitía registrar clientes para manejar las cobranzas y hacer el seguimiento de sus empleados con el registro gastos y facturas}{}

%\cventry{2011}{Guía en Tecnópolis}{5 meses, (Julio a Noviembre)}{Consistía en guiar contingentes numerosos a través del parque, recorriendo los lugares más interesantes de acuerdo con las edades de los integrantes del grupo}{}{}

%\cventry{2008}{Pasantía contable}{Estudio Contable, contadora Alfonsina María Bollella de Zuk}{6 horas.}{Confección de libros IVA compras e IVA ventas; Preparación y pase de Declaraciones Juradas Impositivas; Llenado de boletas para el pago de cargas sociales; Confección de asientos contables; Registraciones en Libro Diario Rubricado; Pase de planillas de sueldos y jornales al libro Registro Único de Remuneraciones}{}{}



\section{Idiomas}
\cvlanguage{Nativo}{Español}{}
\cvlanguage{Intermedio}{Inglés}{}


\section{Lenguajes de Programación}
\cvcomputer{Intermedio}{\mbox{ES5 JS (Node.js), C/C++, Bash, .NET (C\#), ASP.NET MVC}}{}{}
\cvcomputer{Básico}{\mbox{Java, Python, Jquery, HTML, SQL, x86 Assembly}}{}{}


\section{Otros Conocimientos}
\cvcomputer{Tools}{\mbox{SVN, Git, Jira, Crucible, Jenkins, TWiki, PuTTY, SSH, SCP, dpkg-deb, \LaTeX}}{}{}
\cvcomputer{SO}{Windows XP/7/10, Linux}{}{}
\cvcomputer{RDBMS}{MS SQL Server, MySQL, NeDB, PostgreSQL}{}{}


%\section{Intereses}
%\cvlistitem{Robótica}
%\cvlistitem{Sistemas embebidos}


%\section{Otras consideraciones}
%\cvlistitem{Censista del Censo Nacional realizado en el año 2010.}
%\cvlistitem{Participación en las Olimpíadas Contables Organizadas por la universidad del CEMA en 2007 y 2008.}

\end{document}
